[
    {
        "randomId": 396
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]